點解三不選個page冇人簽

如題 係大家唔想投 唔知 定好反對
5月17 deadline都冇三萬人投
係咪大家習慣咗 冇情緒勒索=冇咁重要

明明開過好多post

個網load得太慢